搞咩今日咁多懷念c朗美斯post?

fb又有連登又有
提早登機姐，又唔係掛靴
假設佢地冇咁快轉會，以後西甲仲有機會睇佢兩個vs啦

因為好明顯見到佢地兩個開始有老態
美斯一個過三個右腳腳軟個球
後生個陣入撚硬啦

可能下季佢地最後一年再鬥落去㗎啦

西甲對壘睇到悶

歐聯未完個時都講緊鍠想賣走牙朗

自己感覺上覺得今次世界杯係佢地開始逐漸退返落來既轉捩點
兩個乜獎都贏哂 係爭個世界盃
今次拎唔到要等四年後 相信佢地都知四年後佢地有就算有份踢都已經做唔到扭轉場波形勢既人
之前兩三年咁努力keep狀態某情度上都係為左準備世界盃依家知自己收左皮 心態上已經唔同哂
珍惜睇佢地每一場波 大大話話都陪左我地十幾年